平機會指貼「不為藍絲」服務等字句不涉反歧視條例

平機會表示，如有任何人有疑問或懷疑受到歧視，歡迎向平機會查詢或投訴。（港台圖片）
2020-03-06 HKT 21:33

平機會表示，有區議員於辦事處門外貼出告示，寫上「不為任何藍絲提供服務」及「藍絲與狗不得內進」的字句，並不涉及現行四條反歧視條例。

平機會表示，如有任何人有疑問或懷疑受到歧視，歡迎向平機會查詢或投訴。

平機會主席朱敏健表示，區議員作為公職人員，公職行為包括服務該區所有市民，理論上不應拒絕服務任何區內的市民，平機會反對任何形式的歧視行為，衷心希望社會各界能放下歧見，上下一心，團結抗疫，使香港可以盡快渡過難關。

good

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

好明顯歧視狗隻喎

要加句導盲犬除外

笑撚死

呢d真係要大大力貼， 等果班少數派親支垃圾唔好係度扮自己好多人支持

議員辦事處係私人地方

推

天滅藍屍黑警

藍絲與狗不得內進

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

女黎明快d帶班藍絲去踩場

平機會

平機會成日彈出彈入

點告，首先藍絲定義係點個個標準都唔得，我夠可以話全個連登都係藍絲

上次區議會會去投票嘅都係支持體制 即係藍絲

Push

都係捉字"塞"架姐